差唔多一個月無得見男友，我買左樣野番屋企

買完覺得自己好撚變態

冇人想知，唔好再講

對唔住

飛機杯囉gay佬

飛機杯可以自制，唔洗買

我買左佢用緊個隻沐浴露

有幾變態